[集思廣益] 聽日生日 一個人點過好？

番緊可以隨時射波嘅parttime
可以揀番工定放假
不過一個人又唔知去邊好

以前正日都係同最close嘅fd過
有拍拖就同男朋友過 依家冇
身邊嘅fd就好似assume咗生日會比人約咗咁
加上朋友都開始做野
最後得番自己

瞓醒又一日

樓主男定女？

返工

冇乜特別就返工啦
最多咪食餐好啲
或者陪下屋企人
生日冇乜特別，有冇拍拖都未試過專登請假

去睇下戲丶食黃店，又一日

我都想知，我都係聽日生日

絲

又唔係專登請假
係份工比較Free

冇乜戲想睇 有咩推薦

OP相認

咁我冇乜特別野做都會想返工算
一係就搵地方自己去下

邀請連登仔一齊開生日會

我仲未諗到聽日做乜

洗唔洗番工

乜咁多人聽日生日

絲打都係?

我特登請左假，太多AL

咪好似平時咁過
最多咪食餐好少少慰勞自己
生日同普通日子一樣

簡份禮物俾自己。我埋單

陪少1日男朋友洗死?
你啲乜嘢朋友嚟架?

10月20號吖, 還掂你都冇嘢做
不如我幫你攪個生日會好過
我以後無論點都留1日陪你好冇?

痴線 生日都寧願返工

我同你過

如果冇特別野做咪過返日常生活囉

咁老實講
生日其實同普通日子一樣都係咁過
唔覺有咩咁大不了

小妹都係聽日生日

重點係除左返工 原來冇其他有意義既野可以做

po相 呢度可以陪你嘅可以由屯門排到西貢

如果好似往年咁o既
有得飛咪自己去吓旅行
今年邊到都冇得去又要戴住個罩四圍走

btw今年我自己都係一個過生日都係冇咩野做
咪買o的禮物比自己不過都係上網買
連行街睇都慳番

咁樓主諗唔到嘛
諗到有野做既話除左生日幾時都可以去做

同我過。

我諗緊番上就
下就一個周圍行下

我想要一句生日快樂

自己一個係屋企仲慘
兩老實覺得我冇朋友

👌🏻 say it tonight at 00:00

就咁話

Too much啦ching

你痕完未阿

好番

留番D空間比大家幻想下
正常樣

買咗咩禮物比自己

如果準時既話 我會好好好開心

都係o的雜物
個人覺得幾精緻o既木筷子+一個筷子托
再另外買左一件衫同條褲

搵ptbf過

有咩too唔too much
總之我係認真嘅
有人陪你唔好咩?
做個朋友都得掛
見你生日冇人陪想幫你攪個生日會啫
見你朋友喺你生日都掛住陪男友先話以後留1日比你啫
咁都比你1句too much就完咗

落來時代搵我 請你食

放假
就算冇野做 可以訓到自然醒都係幸福
唔想生日繼續見到上司同事

pm我同你食譚仔
仔定女都冇所謂

買木筷子...好正
我覺得生日想有少少儀式感
Even係自己俾自己嘅

不過香港冇咩人鐘意用木筷

食餐飯比平時貴少少囉
食幾百蚊餐當慰勞自己
反正又唔係叫你日日食咁好

我今日生日有冇得乞句生日快樂

不了 要求其搵人過唔難
但覺得生日要同啲close嘅人過先正常🤣

決定番半日
希望好天

一對靚啲嘅筷子已經好有儀式感
自己鍾意就得

應該會番屋企食
一個人食又太sad
可能會happy hr少飲一半

Happy Birthday

可能我平時自己一個去開旅行所以唔太介意自己一個出街食

生日快樂

旅行冇人識嘛
不過我本身都幾唔鍾意一個人出街食。。

全香港人識你咩

你喺街度見到啲毒撚會唔會覺得佢毒？
你又識佢咩
陌生人都可以話人毒/比人話毒
只係一個人喺外國食飯嘅話好正常嘅事

人地點諗咪由得人諗
佢諗完一秒都唔會再理啦
我從來唔會理人諗乜
邊爐、韓燒果啲都一個人食

一個人韓燒... 佩服

其實有人會睇你？我從來冇留意

不過我本身自己都比較介意人哋嘅目光
明明冇人望都會好介意

去搵ptbf啦樓主

唔制 想搵ftbf

絲打生日快樂 又大一歲啦
希望你會搵到一個講得出做得到嘅男人
有緣嘅話明年今日再出post再祝你生日快樂

好開心阿 巴打準時
但係我希望下年唔洗再出呢啲毒毒post
不過開心嘅 我都想搵到好男人

你要改改啲大頭蝦佢先
不過蠢女人唔緊要㗎 最緊要自愛

生日有咩特別

頂 改緊啦改緊啦
我自愛架係大頭蝦咗少少姐

絲打生日快樂

希望你搵到 生日快樂

我地同一日生日喎
生日快樂呀

生日快樂利申絲

我有信心 多識濛濛

你都生日快樂

多識絲打
btw點解要利申

多謝
如果我記得我會覆番你

路過 生快

不如問吓自己期望有啲乜嘢

費事你ff

生日快樂，諗到做咩未

笑 我冇咁多fantacy

多謝

放下就之後 周圍行下~
未諗阿

Thank you doll doll

搵prof

???

好呀 今日最後諗住做d咩

咁係你自己既目光，唔係人地既目光

生日快樂

打扮下
絲打就化下妝
巴打就修下眉
自己睇到靚靚已經可以心情好
其他就... 到時再算啦

同我過

上面講咗啦
周圍行下掛 冇特別諗
自己一個行下relax下
不過可能好快就好悶

去海洋公園行吓仲好，去完仲可以去南朗山

10月21？
我都係呢日 生日

20阿haha

生日快樂樓主

由細到大都係咁...
睇完下面有dd心動想去op

心動咗一下 好似又可以出下港島又有野行下咁
點算好

但頭髮會亂!!

Thank you

Thanks

去OP!

去啦橫掂唔洗錢
當行個圈

真心？
一個人有咩玩

睇下動物行下都好呀
又唔洗錢

喂

天星小輪好似下晝1630有得買飛坐一個鐘意
可以睇日落
好似係

同埋中上環有好多建築物可以影相

去啦 有時一個人仲開心，想做咩都可以，又可能有意想不到嘅收穫
有咩路唔明可以問我，利申住港島南區

咩理由黎

喺港島區咪順便入海洋公園行個圈囉

going

你入到去見到我咪唔係一個人囉 諗住睇動物咋